公投 機場運動再設Deadline

依兩日林鄭既回應擺明佢對我地癱瘓機場既做法束手無策，唯有出經濟同感情牌，將矛頭帶返落示威者度，造成民眾對立，

所以我建議民宣／民間記者會可以再發起deadline，通知唔同國家既航空公司，喺九月一日前政府再無回應，將會無限期佔領機場，叫佢地慎重考慮取消九月之後既航班，咁樣既可以避免有外國旅客滯留香港既情況，同時避免流失民意。

之前有連登巴絲發起咗籌款，好似有1m usd，有無相關既巴絲知道詳情，可唔可以喺各國報紙頭版登廣告，正式宣佈香港機場癱瘓行動？

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

推

自推十連

十

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

九

八

七

六

五

四

三

二

一

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

關於機場禁制令

真心想問 接機如果唔取消航班 有無實際影響

有，收集民意，延續抗爭

經濟上唔一定取消航班先有用
反而影響投資/來港意欲更重要

點解唔直接登報 叫航空公司九月後唔好飛香港

再推

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！